生得矮係咪好難有女仔鐘意？

得165 好撚自卑，仲要生得肥，減極都減唔到

1.$$$
2.樣

私樓仔，但好樣衰，成面暗瘡印

點樣樣ar

勁

唔一定架
曾志偉都可以結婚生仔啦
王祖藍都娶到李亞男啦

你係女比你要個高定矮

係

唔係，我身邊識3個都好矮，同樓主差不多，有老婆仔女好幸福，亦唔係有錢靚仔，放心。

重刷首抽啦

搞搞啲皮膚去啦
仲有冇減唔到嘅肥
你自己無決心姐

???

180 其實唔難

有165 生得靚仔已經溝死女
160以下就窄窄地

減下肥去下暗瘡印
再加個樣正正常常應該有

仲有 就算有錢都最好識講下野

165未到底線
160以下就堅矮

依個post好有愛，好多謝大家既鼓勵 聽日開始努力減肥

私樓都睇下邊間先得咖
得165死撚左佢啦
樣衰矮撚 害死仔女
咁柒矮學溝女

屌唔通200呎深水埗私樓仔你都狗沖咩

美孚d舊樓炸，唔係有錢

溝到都唔會生仔

巴打有冇女朋友

點先為止心態好？btw, 我條撚都得中等size, 睇完賓周post好自卑

關去飲野咩事？我唔煙唔酒

佢地自信黎自邊度？

多謝巴打，我會學下改善自己 好少係連登post見到咁多既鼓勵說話

有錢就得 好有錢嗰種=女人平凡樣超大胸

好難去到好有錢

佢有咩特質吸引到咁多女？男人老狗得165真係好自卑

識個男仔160都冇
冇錢冇學歷樣普通
都啲女投懷送抱
只可以話性格決定一切

佢性格係點

細心 了解女仔想點
其實女仔都係想有人關心有人陪阿聽下佢講野個啲
主動 會搵女仔傾下計 熟啲會玩下食下飯
我覺得最重要係佢自信
佢當自己係普通正常人咁唔會自卑
所以身邊啲人都冇當佢有咩特別

識幾個男仔160都冇 有個仲九十幾kg添
但佢地都有女 反而超過180個幾個都冇女

風趣幽默有自信就得

我得米6

一定係

Options少好多

你得閒行下大學校園, 拖住條女既通常都係180cm以上既後生仔

反而165cm既男仔毒下毒下咁自己一個or同其他同性朋友一齊行

165 自卑肥仔
同165 穩重 識好多野 識令人開心 精神奕奕既肥仔
同樣高度 後者溝到女機會大好多

有$ everything is possible

有人無提到一個point

女仔鍾意人係好少表現出黎

你話你180cm都無女, 但實情你可能唔知有女鐘意你

加上生得高大既男仔, 通常擇偶要求都高, 所以暫時無女朋友唔代表到D咩

高仍然係非常大既優勢

幾個有女既fd都唔高，反而米八果班有啲仲on99打飛機

你諗下你係女會唔會鐘意自己

咁當然 條件好可以付出少好多 已經令人有好感 呢d 唔使講
問題係先天條件差 點處世&增值先吸引到女仔

冇人鐘意你個主因唔係你矮,而係除左矮冇野可以形容到你.

$$$$$

依個好認同

矮過你少少
讀書嗰陣做yrp
同幾個180男同事一組
一齊行去食飯時
我好似跟班咁

死肥仔

高最大既優勢可以肥少少 人地唔覺
矮仔肥 望落明顯勁多

你無試過俾女追姐 根本如果鍾意你你自己都feel到

乜你咁勁識得讀心, 知道人地係咪鍾意你

假設你暗戀隔離部門個女同事, 但平時好少接觸, 一句野都無講過

唔通個女同事又會知道有條柒頭鍾意佢咩

國貨城都矮啦
有樣或者有錢
根本無人在意你矮

男朋友163但係我好鐘意
利申 真絲 160

你有私樓
唔需要擔心

我唔想男朋友太高 16x-170已經啱啱好
利申 絲 矮

你幾高？

15x

鐘意佢d咩

唔係
我初戀都係165 又係好多暗瘡印
但我個時都好鐘意佢